Spin你老母，咪撚再講琴日,全力推818

我屌晒你地老母

有冇見過對家柒左，自己友不停喊打喊殺呀？？？不停loop返件柒事吖？？

冇吖!!!

Spin你老母，唔理就係最好嘅處理!
全部人同我focus返係811黑警鎮壓，818和理非遊行

咪撚再捉鬼，屌你老母
成班睇連登就將件事無限放大

btw, 如果想再塞機場，應該出個預告俾全世界，咁d遊客都冇咁噪

自推10

9

8

7

推

6

5

4

3

2

1

推！

新10連

岩呀
818見

818

向前看